大家 點評下 735 中國電力清潔能源 ，只跌不升

自4.7買入後，個市升佢就跌
個市跌佢就繼續跌
都唔知咩事。
求評價 求指點

因為啲錢炒其他板塊